義和b真係好垃圾

踢左冇三分鐘 就比人偷左兩腳波
仲要一球帶波帶出界

yes

夠你垃圾咩 汪

做咩扮狗吠?

你肯定佢係扮?

兩位波台手足幫me出頭

負碌狗

係

入波

垃圾就成日架啦義和B就

我阿婆落場踢都勁過佢

佢望就望死老嘢唔好走，死老嘢一走佢即刻要躝！

好憎人亂話你

唔係第一日既事啦下話

連2&b都燈到